馬云我屌你老母！！！！！！

暗盤185all in 左屌你爸爸，唔識升返上去，點算
聽日係咪會爆升返

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

今日低位
明日高位

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

呢段野好耐冇見

抽中1手

升返184啦

帽事嘅

你話你抽就話啫點解你要比貴啲買？

抽中左手，忍唔住再買

5中1你Allin中一手？

狗護士

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

睇牛牛見有人20中1

狗ching 應該上左天堂

睇美股咪知聽日開咩

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

升到啪啪聲

美股收市$190.45

圍番港幣$186.2左右

今日應該$186-190徘徊

你每手有$100-500賺，如果買左100手就可以幾萬